[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1800)

slow

ajax又撚半主賭仔

Slow

刷角

斷薩克達

阿積士[-1/-1.5]
cashed

真係slow
btw森多 礦工上

Aek真係咁差咩？

半0全3 永遠最爽

ajax隊波下半發力，三粒收手

屌你老母薩克達費倫

祖 曼聯 里昂 拜 是否不智

無即場嘅點睇
買你2.5B穩?

aek失咗球就好似放棄咗咁 2:1波蛋針

祖記角大

直接屌拜狗盤啦 今場同書包同路味驚過

里昂，手腳唔好送錢

礦工cup 森多2c 是夢嗎

AJAX 14.5S X 大波咸12.5B X 森多8.5B

2.5S針
2.5B Cashed
平手執啲毫子

斷薩克達主勝

原來讓得-1 咁幾抵玩

賀分咸比多角 求下你

如果打拜狗 買定其他波膽

諾定咸森林2.5s

俾我

意甲 冰9角plz

獌？

薩克達絕殺未

今場曼城出耶蘇 貝拿度施華 有小小卻步
不過哥狗套波行雲流水 又玩得過既

想試牙朗上盤

費倫絕殺

今日就玩角 唔玩盤

2:2 END

薩克達追和之後最尾十分鐘都唔撚攻
假撚到

輸晒

迪比咩事後備都冇？

唔係正選咩

森多絕殺 快

正選出左場

又爭一角 痴撚線

馬會apps唔見既

全部大

屌你費倫肯入未

屌！

10c

去馬啦手足
半一上盤歐聯我朗有加乘
尋日美欺仲要入三粒 佢要追入球了

森多cashed!

曼聯
里昂
祖記

差一角。。。。

廢撚10c 回返少少血先
1 cashout 完真係幾黑 連輸幾注

獌獌獌

屌 差一角啊

獌拜單邊刷角

Dllm 森多閪

中得場意甲細
不過過關被夾死咗

賓菲加會刷到

屌爆一角

9.5b

3點太多波 唔知睇得邊場

一注獨贏華倫閪亞

里昂個場skip 穩陣？

平注 牙朗x摩佬

曼聯回

ka巴係咪藍字拜仁

係

曼城歐聯成日都見好就收

3點英冠有冇人要雷丁

曼聯 華閪 皇馬狗

3點唔知睇邊場賭即場好

獌

華閪 炒硬祖狗

都係既小組賽最緊要三分

皇馬角大串祖雲盤

拜-1都無人要？

里昂 偷一粒問題不大

條條都中 比埋條命你好唔好

都無即場

反而曼聯真係唔敢買，球迷陣加高水

3點，5串1角大 全部同我開11角

好似最值得買都係里昂+2

想要華倫

買左-2

有冇莊家料 想跟

曼城100%

即場又精選黎開..正狗會會

開曬有幾難
正賤種

祖狗如果仲係義甲個西樣 最好比華西炒番幾粒

情感注

抵買 迪比 費基亞

狗會又羊 想玩拜同祖又無得玩

咁屌華閪fg

電腦 + Ipad 同步睇兩場

祖記唔係輸盤王咩

莫斯科半大

買埋拜先

淨係要左祖盤

睇即場先買...賽前撚狗既

年青人主場屌打巴塞都知咩事啦

買阿朗就係踢歐聯 連分組賽都輸不如早小小出局

馬斯亞 雪到仲識唔識踢波

1.5b@3.2

華閪今場超強陣 新cr7 朗迪高 巴屎阿衣
炒撚7硬垃圾祖狗

都係即場好
反CUP又高水
入先最多唔買

全部角大唔洗煩

曼城皇馬拜仁

我曼加油 daddy 加油

羅馬

買反杯超刺激
屌都屌得肉緊D

全部刷角

發覺狗會有英超就有即場 當西甲義甲德甲死既

應該唔會再造波咖喇

Gchi

有無人有link睇到球彩?

獌1c 刷爆年青人老母

華閪起閪甲都唔好得幾多

新右閘

有即場係因為香港有電視台直播
祖記果場冇即場係因為now同有線都冇播

整係買左角大

因為班高層係英撚

全部大角 比力

未出齊人。今場強陣

拜 皇角大 祖 反底睇今舖

森多派唔切
skip左獌同鍠

德甲義甲班霸都唔播 吹漲

拜仁2C 快刷 9.5B

3場即場又一場無角....狗會

皇馬禁屌

好事

獌 拜2c 祖1c 上 刷刷刷

屌你角呢

真
華倫打祖記依個戲碼咁強都唔播

皇快刷角

仆街華倫針得

全部00 半細易到

why? 上面有人gel到好行話硬咁喎

靜到 球探又壞左了

刷角啦

華倫屌打到咁都針

皇馬 曼城角大追數

錫周三唔入比人入
米堡半主
錫菲聯上

計埋有線都係得4個台播 下輪小組又有幾場無得賭 jump了

入未呀華西

入未

一定追到

刷角未

屌d角停左好耐，角大已死

米堡1射都無 cls

原來得2場有角

靜到呢

角呢屌你

皇馬

錫周三2.5B針

角阿 刷角上

怕撚咗丙朗
歐聯入球王

鏝搞乜9

好快有一粒

鏝唔刷角

拜1-0

拜狗！靚！

唔入比人入

哥狗停賽 士氣影響掛？

祖記比人強姦緊

信屌帥

到而家都唔明拜點可能-1

拜1 比0
入多2粒

拜狗 入爆我個名老母

喊左米堡先

起碼-2

仆街鏝刷角未

米堡半主
錫周三唔入比人入
錫菲聯W

皇冇角on9

獌祖拜刷角

鬥氣買左羅馬盤 個心就黎跳出黎

屌，曼刷角但無即場

米堡半場入一粒

C7

個盤幾深?

MANDZUKIC差少少

得我買左皇角大？

D人怕左你

1射

曼-2

起西甲 買哂2場角3果場大

+1.5/2
但見到蝗啲攻勢

我買左拜 諗住幫你地燈下

買得都預咗

馬斯亞雪到唔識踢波

蛆真係廢到西咁

2射就準備入波

文素基治 屌

皇2c!

獌應該就輸

華西gel

BBQ緊?
米堡單邊2射係乜玩法

皇3c

唔知點解打親433都係咁
一轉4312 就唔同

見到大巴拿後備就skip左

3c

皇4c

連c 爽撚到

點解

無睇 應該jump了

獌5c 無即場又贏

年青人。。。咁遠起腳。。

鏝又玩養生足球*

最城😅

唔想理了
睇皇馬中出羅馬

華西原來係虛火

里昂fg

皇馬你地呢組係咪都你同羅馬出事啦 一齊妹到夠鐘算啦不如

祖應該贏到

我要喊3場角 jump了

曼10.5b可入？

邊隊曼死先

無波入就會刷
定啦

蛆擺哥狗 戴巴拿後備 仲有件刷角機古達度
真係曬到呢

一齊

里昂買個和同客勝先

拜狗好似1粒就算 我個名又唔識刷

岩岩想出真飛 但唔係狗會 廢事

攻佢老母啦拜狗

下半應該會屌多粒
穩拎3分拎兩粒係手好啲

米堡半主GOAL

入未呀 我想訓了

屌 賓州加無攻過 完全無角

點解蛆有2球門前飛機
想點
有冇咁難射
識射少少都2:0

皇5c

仆街 all in左獌

森林唔入比人入
串埋你3場

買左羅馬可以點補飛

鏝dllm
猁琴日都咁熱血
dllm養生完未

基迪拉

皇
曼城
年青
祖
拜

曼聯比年輕人屌

買左拜狗角大 應該收得皮

過關收返條屍

5c

皇6c

一蚊不買蛆暈撻屍

信念

米堡2射有波入 GOALLL

6c -5c

似會輸

皇6c 10.5b-5

歐聯d 角爽撚到

鏝都好垃圾下

刷屍又唔入屌你

和都出事

對PSG
輸咗都好都叫強隊
唔熱血啲好難蠃
依家鏝係明星足球隊

比得好爽快

淆緊 唔貪心 希望食到半！

鏝 真馬半大針

祖黎料

又要表演半0全3大法了

有無專家分析下點解歐聯咁多角球而我又咁on9走去買角細

即場買乜好
頭先分左五注
仲有2注未買

你分析左了

買波前望下自己個名

你個名已經話你知

拜狗刷角味

門前大亂

琴日歐聯係咪得疤角細

12k上到咩位

我朗會入波

森林周三 半場入一粒先

皇7c

拜仲係2角

太早入波

7c -4c

RM 7c -4

頭先三注走一注贏一注輸一注
得番11470

點解宜家d 後生仔 咁勁

00

皇馬想半場角大

屌門前大亂
仆街

引主

昆士柏流浪2:0
點解我會飛咗你揀隔離

咁都入唔到

係就快 想訓

就差一關祖

依家都訓得

拜刷角啦屌你

QPR主勝串左落錫菲2.5B

黑奴入波未

屌得郁果隊就唔係叫拜仁

半主米堡串錫菲2.5B串錫菲聯

獌好撚廢 好彩冇買

拜狗想點阿屌你老母

戒賭啦av

唔屌唔入

鏝比我走盤好無

蛆

好快有一粒 馬上nba

先上半場一半

留返啲錢玩正氣波好過

無角 得1粒 想點阿

即死

里昂1-0

補反cup

果然！里昂

曼城笑撚到我

Me too

基迪拉收左皮

拜-9
曼城-8
皇-4
年-6
祖-8

goal

里昂+2點輸

鏝 真馬快半大

鏝踢歐霸啦

鏝會唔會反cup唔到

鏝笑到

蛆入未

先死曼城 曼聯唔好學樣

2隊留翻係曼市打飛機算啦

金錢足球 輸多粒買小小反cup先

見到阿古獸同利萊辛尼打後備就知有古惑

獌準備陪鏝

里昂FG收蚊

仲諗住鏝見猁贏咗都會正氣

曼城個組 佢樣衰極都應該出到線

反cup 1.62

屌你貪心買10.5b

里昂+2本來想要
見到鏝個陣
唔敢
發覺應該大膽啲

屌 斷晒

蛆快入

諾定咸森林1:0

低水唔係問題
問題係我驚佢cup唔到

強如皇馬都係開球半兩 金錢足球開兩球

呢隊好弱

鏝
踢物撚

鏝城讓2球

皇馬禁屌到。。。。

靠隻250 死得

Delph

大波仲有希望

呀朗又撚狗

Av 巴唔好亂黎
曼城個場放棄好過

祖rc

主場都cup唔到，真係笑大猁個口

祖狗發咩神經

jump
唔睇了
上半紅

RC C朗

邊個紅

真心唔值
鏝個反CUP都買唔落手

C朗RC

丙朗唔想踼咪出聲

祖狗屌你老母又發咩神經

紅牙朗 笑4 轉隊拎紅牌幫祖記小組賽出局?

球皇好波

C朗做咩

屌on9

C朗直紅幾多倍？

比祖記場波笑到我

90

印象中呀朗佢極小拎紅。

一蚊不買蛆暈撻屍完全正確

牙朗紅
做乜鳩

無特別事項買 馬會cashed

其實點會直紅

做咩事RC
無睇

型囉 英雄主義

忽然覺得最近針得勁冇信心買波skip 哂係好事

1-1

曼城

1：1鏝

金錢足球1:1

C朗紅 祖記正氣返了

炸

咁無得買入波還好啲

黃牌極限 紅真係on9

好撚小事
睇緊live
屌做乜撚？

0：1番

boom

美c 戴帽， c 朗 拎紅， 真係唔怪得人成日笑佢

牙朗紅 訓得 屌你老母臭祖

牙朗又撚狗

無牙朗先贏

皇入未

屌你祖到你唔刷角

根本就唔應該直紅
黃都算啦

紅左照贏？

下場可以買祖

C朗去左祖記變左毒瘤

叫左大家唔好買蛆

仆咁 佢自己跌

皇狗 鏝 刷角啦屌你

好事
下場無佢

唔明點解要紅

買左蛆 都覺得好笑

球證仲要夠膽直紅c 朗

下場dybala正選

換番大波拿上黎先啦

獌踢成點

最撚on9係明明都唔關牙朗事

復活？

莫斯科半大-1
1.5b@3.2

祖入到一粒既

冇錢了 聽日柯煙夏洗衫朋友隊

佢撞低左人之後係咪吐口水呀？
邊有可能直紅

揸人地條J

祖踢小個 唔該送角

傷左

佢今日一開波已經系面燥底

要贏既始終都要贏 gogogo祖

撞一撞好撚正常 其實
睇直播都on9

鏝個反cup有1.73
好似屌得過

球證cashed

曼10

上場中蛆暈撻屍伏已決定一蚊不買

賓洲加快刷 靠拜狗死得人

獌goalll

里昂NG & W

唉無眼睇
當針撚左
屌訓

莫斯科中央陸軍 求你入一粒

我曼

依樣真 華西 賓洲仔爽手

屌
諗住過多陣先買

仲諗住等半場先買獌win
咁快dllm

我覺得半場有5/6C 都OK既

SAME

唔係鏝 無即場

祖記憤怒鳥

有冇買左蛆既巴打
jump撚定先都得

有wo 無角玩 自

大家都係獌

鏝反cup諗唔諗得過
無理由主場第一場就輸掛

有
無角

屌你仲係3角

我都嬲啦
無啦啦

皇8c

一定得

買左或串左祖記嘅朋友可以早點休息

8c

里昂ng繼續

想要2注主1注和
斷估至少和掛

琴晚咁正氣 今晚點解會咁 鏝比人goal c朗rc
一陣拜皇會唔會輸鳩埋

下場蛆了 我朗可以抖耐啲

9c

皇9c

獌 唔貪心 守到唔和就得喇！

無呀古路同Sane

依個真係唔好
我淨係買咗依場

拜狗班大帝除非輸2粒啦 如果唔係要贏波太易

越諗越唔明 我都係訓先

見到咁多巴打買蛆真係

對面個後衛戲子黎 想拉c7拉唔住 之後訓底
c7埋去唔知做乜柒

皇馬對角細黨真係好 半場就可以訓得

冇牙朗拉開D人
蛆入撚到波

會唔會由得自己輸到完場呀

紅你老母咩

10.5b

拜狗祖狗肯刷味

10.5b贏都冇撚用 串撚左祖

下半場換

戲子都算
直情係無刻意去撞
做乜撚

rm 一刷就3連咁點玩.

西甲刷角機 10.5b 送錢

拜狗5C

Roma一定守唔住

熄機訓

11c 10.5bcashes

Rm 11c

巴都得啦

祖記狼左好多 狂逼搶
驚下半場冇體能

皇搞掂

鏝唔係上半場都追和唔到掛？

你有買咩

買左鏝win了
希望無事

獌10c 馬會又羊

皇入左波仲刷唔刷角？

皇馬上半收錢
差你啊曼城9.5b

求其啦
天不助我

其實牙朗係想去睇皇馬踢波所以先拎rc

佢3c果2場我都有買大

冇事既
唔輸得 過關差佢

中史果場半大 好分到

華西識唔識刷角

拜
皇
曼
祖

我都係 今場買左細

聽晚軌讓平半咁撚少？

一粒就夠

皇17.5s 我唔信開到18c

祖
曼
拜
同我刷11c

如果你鏝主場打里昂都輸我無野好講了

即場我無1場想入手
淨係手持英冠飛同拜

羅馬真係好鍾意刷C

希望啦
如果再係針 針埋呢注我就完了

曼12m

賤種狗黎

莫斯科真係1.5b
3.2倍
有冇巴打買咗

我冇買

皇，3連4連點買

最冷個場..

又想miss12m ?

屌
獌skip左就咁正氣

屌

屌 我串左佢半和

獌12碼入

柏辛域陀尼亞2:0

曼城咩事....

買撚晒反cup先02?

鏝

真係玩獌果場最好

又中

咁樣開半大

鏝 讓兩球

dllm鏝 1.9倍反cup買撚完即刻02
on9?

祖贏啊

好多半大

所以自己都冇買

皇狗goall

皇10

蛆goal

仆街 斷鏝半主

祖12m?

02熄機

依隊野打俄超都開到大 想買了

獌咁都半大到

鏝放棄踢歐聯？

祖 我知你得架！！

正

痴撚線

其他全部開到半主

無有呀朗會更好

獌 搞掂！ 我可以休息了 早抖各位！

祖守住

全部有d名氣隊都正氣 除左鏝

一世祖迷

平注買半大

峰迴路轉

羅馬果場再追角左？

紅左仲勁

C朗走左即刻入波
毒瘤到

屌你老母鏝城踢咩撚

紅左xxx

skip撚左蝗同獌
用左呢兩注黎買你反cup
垃圾鏝一分鐘後同我02????? dllm

呀朗趕住翻企玩fifa19

就係買中唔正氣果場 好波

里昂win 1.63？派錢？

無牙朗 又贏

我想收英冠條飛多啲
錫周三2.5B
錫菲聯W

皇巴拜都唔開-2啦

皇馬FG明知中 但太低水冇入

輸垃圾鏝

10個企禁區啦祖

鏝 斷晒啲過關 早知要蛆

係 有幾多買幾多

里昂係抵買

下半大機會任射

算啦
rc..

我應該要比祖狗搞死 買左9.5b

鏝👍🏿
3x1 88

鏝反cup有4.6倍

猁>PSG
鏝<里昂
猁>鏝

想要里昂W

里昂拎左2球客勝仲有1.62
快屌

越紅越勁呀福巴

12m黎

全北汽車>>>>>>>>>>>鏝

1.9果陣買撚左
1分鐘後同我02
dllm

蛆守撚住please
睇live來好不解
個12m比得唔係幾岩
然後牙朗個紅更加唔岩

想點 呢場

下半華倫刷

放心

獌9 半場12c 屌你老母狗會

認真 佢走左 順左隊波

鏝哥帥禁賽，無阿古路辛尼正選，布迪尼後備都無

輸波就真係刷爆佢啦

一場半和都無

屌咁樣刷法唔敢入角細

依隊野見佢和狼隊就知無咁正氣
但估唔到要叫追和

辛尼不嬲都唔係正選

迪布尼大傷 英超都冇出幾場

迪奶傷 呀朗紅 比返球12m算係咁了

拜-5
祖-7

R聯d角

Kdb傷3個月

里昂拎住2球客勝仲有1.6x
唔買正傻仔
我all in左了

咁啦
我地靜靜地乖乖地為蛆說聲加油算啦

皇上半場12c

迪布尼傷左好耐啦呀哥

屌
用撚左兩注黎買佢反cup呀
食屎啦

唔想踢歐聯早講啦 咁樣撚賭仔

all in會有點報 不怕

真係有啲想戒賭
想買以為正氣就唔中
鳩估嘅太高水唔敢搏就開到
冇乜留意嘅角刷下刷下又30個咁滯

而家1.66

有冇伏?

祖下半場為牙郎報牛

大巴算啦

有伏都值得博啦

唔洗圍住丙朗踢仲順啦

啲正選傷嘅傷 點讓里昂2球 本身覺得應該都係2:1比里昂偷琴球雞贏波輸盤，點知炸完對家入

我買咗主2小注&和1小注
一齊叫CUP

鏝你老母
主場第一場比隊垃圾炒到咁？

鏝-6c

里昂第3球

好 信你

祖冇即場 想補飛都無得補

無左哥狗就變二流隊

皇馬都係咁 歐國又係咁

書包買左半和

1.7 升升先

其實里昂啲進攻仲入肉

燈唔到去半主 去咗半客

歐聯無丙朗可以追蛆記

屌下拜狗先，你老尾入多幾球啦

曼城10c S 頂實

半場有指示啦

想半場買獌win
又咁快入
搞到我淨低既2注錢都買晒鏝win
dllm咁樣撚鳩我

法甲無連登仔講到咁差
雖然平均係差啲

揸住兩球仲有1.7買 狗會今鋪做善事

嘩1.7 主和都買

追多注里昂客勝 NG
中埋收手

佢踢法太霸道 依家隊隊都係玩組織未必夾到
反而無左佢 成隊會組織好左

我蛆
頂住

我唔記得咗有半場盤
一注半場都無買

反cup足水

普巴2球

買小小開場睇下先啦

鏝反cup落飛

你果 30幾萬 買哂？？

頭先最高有兩倍

要入3球 先得四倍唔夠 足水？

我係想等半場先即場買獌win
點知就咁快入
搞到我買晒2注鏝cup

錫菲 周三 好入波啦

獌鏝拜鍠半全W
斷左鏝

仲未計里昂仲有機會入波

里昂1.7 但唔敢買...

中場前有4倍幾。。。又撚鳩賭仔

仲有冇注剩

得番1萬玩炸
呢兩三日輸鳩晒啦
贏左無cash out抵撚死

C朗咩事RC

前排留意你 好旺

等猁

食屎鏝

平時賽前有1.6 1.7水就買
反而得返45分鐘 有1.7水就唔買

睇波睇到唔記得
咁多場好難玩
我睇緊皇馬
一陣一定轉睇鏝

分左五注
本身想 鍠拜獌鏝蛆
有2注派唔切
買左拜蛆鏝
剩低諗住玩獌即場win
點知咁快goal
搞到買左鏝反cup
凍過水

你咪買囉 關我撚事

周三唔入比人入

召喚鏝的神奇更衣室

今季得利記，拜仁信得過

鏝深盤又害人筆錢

cup條撚 2粒 我買鏝盤都凍過水

睇陣做人啦

真係怕撚咗鏝
場場讓咁深

華撚祖記10c是夢

屌佢 pps維護緊入唔撚到錢

有無c朗replay? 睇左個好幪既
c朗係拍人個頭定輕力摸?

拜仁入多兩粒呀

同求

睇下波先賭啦

11c預左輸

我要左里昂 不嬲都睇陣，利記個陣後備都夠打啲杯賽啦

串緊你地咁都買鏝呀

利申skip咗
即場買小注反Cup同和
估唔到比人炒
有無巴打買里昂半場2：0
50倍

下半祖少一個
華西禁屌刷角？

屌 真係好撚on9

鏝係威喎人都唔撚換

比耶蘇打正選 得掂笑

米堡2：0

仆街 又炸 米堡

佢個shortly有幾short呀屌

唔知佢諗咩

c7rc片

錫周三唔入比人入
錫菲聯快啲入波贏波

錫周三 森林互踢入龍啦

似係摸
利申眼殘

全部刷11c

鏝咁都cup到我真係聽日買波衫

摸啦 唔通爪咩

無人答我？

咁依家係講緊摸定打

17.5s 震緊

球證好難判斷 衰多手

14c

半12 全24？

球證問題 我覺得

20.5

祖半場都過唔到

英冠仲正氣

森林2:0 差鍚菲大波 jump了

仲差7角

祖又有12碼

c朗走得好

0:2蛆

球證內疚？

無牙朗要送番2個12m補數 都幾抵屌

祖

祖記用12m 開上盤

黎過擁抱先

似係

正呀

垃圾鏝柒夠未

笑4

又有返希望

知道玩大左了 罰走呀朗 比人買起都似

原來牙朗黑暗兵法

錫菲w同森林大我就ok

直紅停3場...

頂住
我蛆
唔好驕傲

2x1串左qpr主勝同錫菲大波

可以練定fifa19

我覺得最多黃牌
聽完個旁證鳩嗡就直紅

好難分摸定拍 睇近鏡先知係拍到一半去到頭附近減速摸

隔離post 話停一場

比真歷死球真係好勁
12碼 free kick冇難度

差7角

拜仁2:0

拜狗2:0

牙朗3場應該入到2球

球證驚俾人屌 即刻送兩個12m

拜-5
祖-6

頂實啊 拜 獌！

拜-1 無人敢買

3x1 gel

全部斷鏝

牙朗冇得出對曼果場?

含撚啦曼城
我拜蛆都正氣
三注係你度
含得撚

手持

如果球證賽後認誤判唔洗停賽

牙朗成為最終贏家
贏波 又可以早收工

Av宜家一注幾銀

係啦 睇左幾次 一開始勁快 之後去到勁近就收晒力減速摸頭

係
但至少依場唔洗係度阻住曬

鏝唔好入 眼訓禁多左個0唔小心allin

11470除五

依個同意

華西輸波都可以無角

正常都唔會無端端打人 除非EQ 0

rm 15c

RM 16c

如果係拍頭就抵死既
小動作直紅停3場就一半半啦 c朗黑仔

換入Sane 呀古路呢

21.5

角球雨

角好癲

錫菲贏波
森林錫周三比多粒

皇2:0

真馬2:0

全晚深盤除左曼城邊會有人咁ON9買曼
利:買左

今日強隊咁正氣

dllm本身五注淨係輸一注
依家閪3注

買左袓曼鏝皇串埋屌佢老母

10.5角細輸得心服口服

里昂中柱

里昂差少少入

差D

是時候4k重新上路

QPR 2.5b未

閪乜

都係2粒 不過這調轉去左對面隊囉

三注鏝上盤？

曼比多兩球，對後生仔都唔入多啲

森林同錫菲聯比兩粒黎

10注飛 8注gel緊

有2注派唔切
買左拜蛆鏝only
2注買左鏝反cup
一買完即刻比人20

華西換入禁藥佬切利舒夫

可唔可以即刻完

錫菲聯比一粒
森林周三是但一粒

拜-4
祖-6

唔洗啦
已經宣告輸左

諗下國米對熱

球證比多球12碼祖啦

17c

換左出黎啦 反cup派me

依家先換阿古路
輸一粒好換啦dllm

屌你老母華倫西亞

18c

最有信心嘅竟然咁閪

皇角球多到

角大派錢

華西唔係一粒都冇下麻

19

撐佢入一粒

角球無限大

晏就有手足係咁吹奏華西

曼30

曼3-0

好少可上半場刷完 下半場繼續刷

羅馬入未

Mu 真係派錢波

點輸?

全部強隊2比0 包括曼城!

羅馬上次唔知對邊場又係狂刷C

mc 1-2

獌3 少回血

1-2

cup未

拜狗 -3C

Sane助攻

23.5B

馬會今輪開偏淺盤
引人買下盤

華倫西亞 輸波都無角 屌你老母

買左里昂收息既巴打開始震未

名牌隊買晒

羅馬反吸 抽1派1000

買左和同客

條過關中到傻

買曬都賺啦

拜-3
祖-5

4-2先震都未遲

鏝隊垃圾頂多咪和
贏閪到咩

LM

偏淺仲買下盤

屌，1買就無角

又係你

lm

曼no goal

屌
里昂頂撚實
買左3.5u

Lm

轉頭就有

23角上

拜3:0

鏝輸撚埋佢啦

屌 炸

炸左

等你覺得上盤讓唔起

曼城-5

支持

太睇得起羅馬

鏝唔好再入啦

即場客w果啲啊 唔係盤

曼城-3

球

祖 拜 唔刷角就送角啦

lmlm

蛆頂實

曼4-2

新7號準備入場

蝗成19c

第一次見 21.5 22.5

皇-4

分分鐘 23 24都有得出

20c

鏝唔想贏輸埋佢啦
咪撚比假希望人

如果鏝反cup
Av巴係咪fatfat

快啦鏝

21c

23.5

差3角

羅馬-2

DLLM 又連

中

森林大波
錫菲絕殺
上

佢係輸緊一粒買
唔高水

反閪到咩
你估係疤咩

比多2角

23.5要了

電T係咪出嚟搞笑

15分鍾無2角我自爆死

皇呢場30角走唔甩

錫菲下半場無射過架波 0:0 FT架啦

開親都連 點入啊
封到三個角球後開番 買閪咩

same road

26c 完場

森林開大 斷錫菲 jump

過關 入球大細
3X1 星期三 10 諾定咸森林 (主) 對 錫周三 (客)
大 [2.5 球] @ 1.88
星期三 12 錫菲聯 (主) 對 伯明翰 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95
星期三 19 雷丁 (主) 對 諾域治 (客)
大 [2.5 球] @ 2.02

岩岩係咪有巴打話唔信有2字頭既c

華西狙是但入多粒

開角球都開到腳軟

覺唔覺曼城仲有多球

5x1 米堡半主 森林大 qpr主勝 錫菲大 雷丁大

比多2c

英冠差錫菲
針

石尻聯主場咁撚廢

一樣
兩隊一球都無想點

pps 入錢洗唔洗去馬會開通

有多球咪又係豬死我

年青人場場角大
追到斷為止

QPR比多粒我自焚

搵唔到賭波post🙏block柒左樓主

都估到佢大波落飛無好野 唉買唔切多條5x1 jump

停c了

屌你停咩c,得10分鍾刷角入波啦

唔早講

年青人好氣好力

錫飛聯

笑左

幾多人斷錫菲

阿辛契爺轉身

下次5x1+5場單頭算

死哂啦垃圾波

22c

屌 打多件都入唔到一粒

比多1c

23c

獲獲連c....

再追

真馬今場係咁刷

刷佢老母 半in左23.5b

又連c

QPR 正仆街 咁都開唔到2.5B

買主勝都要jump 抵斷 28倍沒了

羅馬送角王

曼城成隊死魚咁

角大就追到無錢

羅馬都有八個嫁

要怪 怪對家 唔關qpr事

-1C

3x1 ,5x1 斷鏝

一樣 諗住2串1會斷森林大 略知輸比半2全2 屌

馬會輸死左封角 ？

斬20幾個角球

祖10C

和都和唔到
垃圾到

狗會唔開角盤..

cs ka goalll 追和了莫斯科

屌 入多粒 狙/華

咁大波..

咁撚樣都10c 串埋拜狗個場呢 半5全7 屌拜狗老母

馬會有即場既有無試過多過23c

拜狗有無奇蹟3c

封左點追角大

比多角 雙馬

今場爆硬 準備25c

輕鬆屌打無計啦

曼城ng

狗會驚撚到 封盤 cls

2分鍾(30'32')2粒 跟住成個鐘都無真係比佢吹漲

屌佢唔比人高追

-1c

我個名唔識刷又唔識送 屌

對家14射得1中果種廢 qpr想嘔番粒都無啦

屌佢輸打贏要
平時食水深，難得回血都封

聖伊天
巴西 都試過

拜狗

鏝真係好核突
咁樣輸法
我係球迷真係想搵lone捐

av巴打點同女友交代

賓菲加唔撚刷就輸啦仆街

3x1角大就係斷你

狗會正仆街黎

屌你狗會

開多1c?

輸撚左啦 屌佢老母 我都3x1

皇馬刷角刷到馬會鎖角盤

已經買左個袋比佢
仲要交代乜

比多角先

半12全24

我有兩條5 *1 有佢份

今日咩都斷一 屌老母

拜有多3c我聯賽場場買佢角大